有冇青衣出發既巴打

單拖出發 順便買啲物資 有冇人可以group埋一齊出發

tg @azzz_112

推

係青衣城

有 啱啱到荔景 sor

唔撚理得咁多照去了